有冇人係自己屋企要訓廳？

屋企愈搬愈細
連自己房都冇
要係廳打開張帆布床訓
冇私人空間

點解香港會咁
公屋要同大陸人爭
居屋都要好似買六合彩咁

巧橙